連登紅衛兵準備成立未？

到時候可以隨便批鬥 武鬥 迫不及待好想玩玩了

pussy